消防和救護員應該要表揚呀

大家圍警署時候唔好唔記得消防救護緊守崗位，有冇元朗巴絲想送花和心意卡比消防和救護員， 感謝佢哋21號熱心幫助市民，做得好嘅政府部門應該要表揚

多謝你地